［請教］ielts ukvi一問

想去英國讀書係咪一定考ukvi定係普通Academic就可以？
同埋其他國家大學接唔接受ukvi嘅成績？

英國就ukvi
加拿大就general

英國一定要ukvi

大學唔使UKVI
high school要